疤迷快d屌9首回合Dembele門前失機贏唔到4球

笑撚死好肉酸輸得

花迷會屌so9浪費機會先